【禾仔倒戈】阿仙奴17-18球迷吹水區 CDXLIX

難道我可以扭轉宿命贏熱刺一次

不嬲贏